[普查] 你哋沖涼嗰陣會唔會拎住個花灑頭沖

浸浴嘅可以出返去先

會 唔揸住個花灑頭點沖得乾淨
唔會 懶得拎住個花灑頭 掛喺度算

拋磚先 寧願拎個身去就啲水流 利申懶鳩